{"question": "2018年第三季度营收同比增速和净利润同比增速都大于0的股票市值是多少", "table": "733d8a0c34c611e98d5e542696d6e445"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 1, "sel": [8], "conds": [[4, 0, "0"], [6, 0, "0"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [8], "conds": [], "cond_conn_op": 0}}



{"question": "市值多少的股票2018年第三季度营收同比增速和净利润同比增速都大于0", "table": "733d8a0c34c611e98d5e542696d6e445"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 1, "sel": [8], "conds": [[4, 0, "0"], [6, 0, "0"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [8], "conds": [], "cond_conn_op": 0}}



{"question": "你好，请问像2018年第三季度营收同比增速和净利润同比增速都大于0这样的股票，市值达到了多少", "table": "733d8a0c34c611e98d5e542696d6e445"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 1, "sel": [8], "conds": [[4, 0, "0"], [6, 0, "0"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [8], "conds": [], "cond_conn_op": 0}}







# 下面这种标注有问题其实
{"question": "退出宽体机大于0并且退出窄体机大于0的航空公司有哪些？", "table": "c5adb61e34b411e984e7542696d6e445"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 1, "sel": [0], "conds": [[4, 0, "0"], [5, 0, "0"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [0], "conds": [[5, 0, "0"]], "cond_conn_op": 0}}
{"question": "有哪些航空公司退出宽体机大于0并且退出窄体机大于0的？", "table": "c5adb61e34b411e984e7542696d6e445"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 1, "sel": [0], "conds": [[4, 0, "0"], [5, 0, "0"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [0], "conds": [[5, 0, "0"]], "cond_conn_op": 0}}
{"question": "请问一下退出宽体机大于0并且退出窄体机大于0的航空公司有哪些？", "table": "c5adb61e34b411e984e7542696d6e445"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 1, "sel": [0], "conds": [[4, 0, "0"], [5, 0, "0"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [0], "conds": [[5, 0, "0"]], "cond_conn_op": 0}}




{"question": "那个不仅17年的EPS小于0.5，连18年和19年的EPS估值也小于0.5的都是什么证券啊", "table": "4d28b0303aaa11e9bd3ef40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 1, "sel": [0], "conds": [[5, 1, "0.5"], [6, 1, "0.5"], [7, 1, "0.5"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [0], "conds": [[6, 1, "0.5"]], "cond_conn_op": 0}}
{"question": "我想知道就是那个17年每股收益小于0.5，而且预计在18和19年每股盈余也少于0.5的都是哪些证券啊", "table": "4d28b0303aaa11e9bd3ef40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 1, "sel": [0], "conds": [[5, 1, "0.5"], [6, 1, "0.5"], [7, 1, "0.5"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [0], "conds": [[6, 1, "0.5"]], "cond_conn_op": 0}}
{"question": "你好啊，你帮我查一下就是哪些证券在17年每股盈余小于0.5的，还有预计在18年和19年的时候每一股收益也低于0.5的呀", "table": "4d28b0303aaa11e9bd3ef40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 1, "sel": [0], "conds": [[5, 1, "0.5"], [6, 1, "0.5"], [7, 1, "0.5"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [0], "conds": [[6, 1, "0.5"]], "cond_conn_op": 0}}





--- new 

{"question": "那个你知道要求本科工程测量的都是什么岗吗", "table": "ee000d63453d11e98482f40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 1, "sel": [2], "conds": [[6, 2, "本科"], [5, 2, "工程测量"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [2], "conds": [[5, 2, "工程测量"]], "cond_conn_op": 0}}




{"question": "我想问一下东湖水世界这个项目总的投资金额是多少", "table": "a96bad823b0611e9b9c0f40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 0, "sel": [4], "conds": [[1, 2, "东湖水世界项目"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [4], "conds": [[1, 2, "东湖水世界项目"], [2, 2, "涵盖汉口、达德、新琼3个村，整合美丽乡村、千村整治、百村示范等项目资源，结合香文化元素，对沿线流域进行综合整治。"]], "cond_conn_op": 1}}
{"question": "这个东湖水世界的项目总投资有多少了", "table": "a96bad823b0611e9b9c0f40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 0, "sel": [4], "conds": [[1, 2, "东湖水世界项目"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [4], "conds": [[1, 2, "东湖水世界项目"], [1, 2, "斫琴坊项目"]], "cond_conn_op": 1}}


{"question": "你好，你知道有几个人参加这个叫高级企业管理，并得维持三周的这个培训项目吗", "table": "a95fd8573b0611e98ba2f40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 1, "sel": [5], "conds": [[2, 2, "高级企业管理"], [4, 2, "3周"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [5], "conds": [[4, 2, "4周"], [2, 2, "高级企业管理"], [2, 2, "双语教学培训项目"]], "cond_conn_op": 1}}



####  AB型
{"question": "请问鲁迅美术学院设计史论专业筹备组专任教师计划招聘多少人？", "table": "aac55fc23b0611e98bb6f40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 1, "sel": [5], "conds": [[1, 2, "鲁迅美术学院"], [2, 2, "设计史论专业筹备组专任教师一"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [5], "conds": [[2, 2, "设计史论专业筹备组专任教师四"]], "cond_conn_op": 0}}

{"question": "想了解上海众兴国际旅行社有限公司见习导游的月薪情况", "table": "a8fa60f03b0611e9b705f40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 1, "sel": [7], "conds": [[1, 2, "上海众兴国际旅行社有限公司"], [3, 2, "导游（见习）"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [7], "conds": [[1, 2, "上海众兴国际旅行社有限公司"]], "cond_conn_op": 0}}
{"question": "你知道上海众兴国际旅行社实习导游这个岗位月薪是多少吗", "table": "a8fa60f03b0611e9b705f40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 1, "sel": [7], "conds": [[1, 2, "上海众兴国际旅行社有限公司"], [3, 2, "导游（见习）"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [7], "conds": [[1, 2, "上海众兴国际旅行社有限公司"]], "cond_conn_op": 0}}


{"question": "海林市高中生物教师这个职位有说是只招男性或女性吗，还是说不限？", "table": "a9508b593b0611e98b51f40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 1, "sel": [9], "conds": [[0, 2, "海林市高级中学"], [1, 2, "生物教师"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [9], "conds": [[0, 2, "海林市高级中学"]], "cond_conn_op": 0}}

{"question": "我想问一下啊就是管理院教师这个岗位招的是什么专业的", "table": "aacb31543b0611e996c7f40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 1, "sel": [4], "conds": [[2, 2, "管理学院"], [3, 2, "教师"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [4], "conds": [[1, 2, "管理学院"]], "cond_conn_op": 0}}
{"question": "你告诉我50T离心柱型动物组织基因组DNA提取试剂盒卖多少钱啊", "table": "ef637a38453d11e9bf0df40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 1, "sel": [3], "conds": [[2, 2, "50T"], [1, 2, "离心柱型动物组织基因组DNA提取试剂盒"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [3], "conds": [[1, 2, "离心柱型动物组织基因组DNA提取试剂盒"]], "cond_conn_op": 0}}


{"question": "请问日本东京体育报发行的数量有多少", "table": "f60ac2d7453d11e9ad9bf40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 1, "sel": [4], "conds": [[3, 2, "日本"], [1, 2, "东京体育报"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [4], "conds": [[1, 2, "日本体育报"]], "cond_conn_op": 0}}

{"question": "请问金属有机国家重点实验室黄正小组招这个研究助理所要求的专业是什么", "table": "aa8540f33b0611e9b786f40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 1, "sel": [6], "conds": [[0, 2, "金属有机国家重点实验室"], [1, 2, "黄正组"], [2, 2, "研究助理"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [6], "conds": [[2, 2, "研究助理"], [0, 2, "金属有机国家重点实验室"]], "cond_conn_op": 1}}
{"question": "想了解一下金属有机实验室黄正这个组招助理对专业有什么要求", "table": "aa8540f33b0611e9b786f40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 1, "sel": [6], "conds": [[0, 2, "金属有机国家重点实验室"], [1, 2, "黄正组"], [2, 2, "研究助理"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [6], "conds": [[2, 2, "研究助理"], [0, 2, "金属有机国家重点实验室"]], "cond_conn_op": 1}}
{"question": " 你知道金属有机实验室黄正他们组的这个助理岗位是要招什么专业的人吗", "table": "aa8540f33b0611e9b786f40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 1, "sel": [6], "conds": [[0, 2, "金属有机国家重点实验室"], [1, 2, "黄正组"], [2, 2, "研究助理"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [6], "conds": [[2, 2, "研究助理"], [0, 2, "金属有机国家重点实验室"]], "cond_conn_op": 1}}

{"question": "我想知道九台一中语文老师这个岗位的招聘人数", "table": "a987b41e3b0611e9b318f40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 1, "sel": [3], "conds": [[1, 2, "九台区第一中学"], [2, 2, "语文"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [3], "conds": [[1, 2, "九台三十一中"]], "cond_conn_op": 0}}


{"question": "你知道正常联想主机的编号都是多少吗", "table": "ee1b1000453d11e9b09df40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 1, "sel": [0], "conds": [[2, 2, "联想"], [1, 2, "主机"], [4, 2, "正常"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [0], "conds": [[1, 2, "主机"]], "cond_conn_op": 0}}
{"question": "你好啊，我想问问那个联想主机如果正常的话编号是什么", "table": "ee1b1000453d11e9b09df40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 1, "sel": [0], "conds": [[2, 2, "联想"], [1, 2, "主机"], [4, 2, "正常"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [0], "conds": [[1, 2, "主机"], [4, 2, "正常"]], "cond_conn_op": 1}}
{"question": "联想哪个编号的主机正常没问题的呀", "table": "ee1b1000453d11e9b09df40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 1, "sel": [0], "conds": [[2, 2, "联想"], [1, 2, "主机"], [4, 2, "正常"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [0], "conds": [[1, 2, "主机"], [2, 2, "联想"]], "cond_conn_op": 1}}


{"question": "PEPE裤子一共有多少条？", "table": "a87933ba3b0611e99e2ef40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 1, "sel": [4], "conds": [[1, 2, "PEPE"], [2, 2, "裤子"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [4], "conds": [[1, 2, "PEPE"]], "cond_conn_op": 0}}
{"question": "我想知道PEPE裤子的数量是多少？", "table": "a87933ba3b0611e99e2ef40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 1, "sel": [4], "conds": [[1, 2, "PEPE"], [2, 2, "裤子"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [4], "conds": [[1, 2, "PEPE"]], "cond_conn_op": 0}}


{"question": " 我想去应聘驻马店市中心医院急诊科医师这个岗位，想问一下他们对学历学和学位有什么要求？ ", "table": "ab2406263b0611e99282f40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 1, "sel": [7], "conds": [[1, 2, "驻马店市中心医院"], [3, 2, "急诊科医师"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [7], "conds": [[1, 2, "驻马店市中心医院"]], "cond_conn_op": 0}}

{"question": "我想知道奉化中医院财务科招什么专业毕业的人啊？", "table": "a8463af03b0611e98f4cf40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 1, "sel": [2], "conds": [[0, 2, "奉化区中医医院"], [1, 2, "财务科"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [2], "conds": [[0, 2, "奉化区中医医院"]], "cond_conn_op": 0}}

{"question": "对进口电饭锅进行抽样检测，样品需要多少", "table": "abd8f86b3b0611e994c9f40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 1, "sel": [3], "conds": [[2, 2, "进口"], [1, 2, "电饭锅"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [4], "conds": [[1, 2, "电饭锅"]], "cond_conn_op": 0}}


{"question": "2018年1月16日吉林建筑大学有哪些专业要考试的", "table": "a9622de83b0611e987bbf40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 1, "sel": [3], "conds": [[1, 2, "2018年01月16日"], [0, 2, "吉林建筑大学"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [3], "conds": [[1, 2, "2018年01月16日"]], "cond_conn_op": 0}}


{"question": "散装香菇是什么时候生产的", "table": "f0b57c19453d11e997dff40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 1, "sel": [7], "conds": [[6, 2, "散装"], [5, 2, "香菇"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [7], "conds": [[5, 2, "花香菇"]], "cond_conn_op": 0}}
{"question": "我想知道这批散装香菇的生产日期", "table": "f0b57c19453d11e997dff40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 1, "sel": [7], "conds": [[6, 2, "散装"], [5, 2, "香菇"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [7], "conds": [[5, 2, "花香菇"]], "cond_conn_op": 0}}




### 数字未标注
{"question": "有多少个企业的生产线不止一条或者站点在龙岗区龙港镇龙西村", "table": "ab8abc683b0611e99d0af40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [4], "cond_conn_op": 2, "sel": [1], "conds": [[6, 0, "1"], [2, 2, "龙岗区龙港镇龙西村"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [4], "sel": [1], "conds": [[2, 2, "龙岗区龙港镇龙西村"]], "cond_conn_op": 0}}


## 实体归并？？ 需要知道指定范围内有多少实体??? 
{"question": "哪种商品每批要抽6个样品以满足实验和留样需求", "table": "abd8f86b3b0611e994c9f40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 0, "sel": [1], "conds": [[3, 2, "每批6个（满足实验和留样需求）"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [1], "conds": [[3, 2, "每批2个（满足实验和留样需求）"], [3, 2, "每批6个（满足实验和留样需求）"]], "cond_conn_op": 1}}
{"question": "为满足实验和留样需求，必须每批取样6个的商品是什么", "table": "abd8f86b3b0611e994c9f40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 0, "sel": [1], "conds": [[3, 2, "每批6个（满足实验和留样需求）"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [1], "conds": [[3, 2, "每批2个（满足实验和留样需求）"], [3, 2, "每批6个（满足实验和留样需求）"]], "cond_conn_op": 1}}


{"question": "哪些项目的建设内容及规模是2015年棚户区改造配套基础设施建设，其中用于采煤沉陷区棚户区改造2651万元或者下达计划文号为黑发改投资[2015]228号", "table": "a8cb77383b0611e9abbaf40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 2, "sel": [1], "conds": [[2, 2, "2015年棚户区改造配套基础设施建设，其中用于采煤沉陷区棚户区改造2651万元。"], [3, 2, "黑发改投资[2015]228号"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [1], "conds": [[3, 2, "黑发改投资[2015]265号"], [6, 2, "双鸭山市尖山区人民法院"], [3, 2, "黑发改投资[2015]228号"], [1, 2, "双鸭山市2015年棚户区改造配套基础设施建设项目"]], "cond_conn_op": 2}}
{"question": "建设内容及规模是2015年棚户区改造配套基础设施建设，其中用于采煤沉陷区棚户区改造2651万元或者下达计划文号为黑发改投资[2015]228号的项目有哪些", "table": "a8cb77383b0611e9abbaf40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 2, "sel": [1], "conds": [[2, 2, "2015年棚户区改造配套基础设施建设，其中用于采煤沉陷区棚户区改造2651万元。"], [3, 2, "黑发改投资[2015]228号"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [1], "conds": [[3, 2, "黑发改投资[2015]265号"], [6, 2, "双鸭山市尖山区人民法院"], [3, 2, "黑发改投资[2015]228号"], [1, 2, "双鸭山市2015年棚户区改造配套基础设施建设项目"]], "cond_conn_op": 2}}
{"question": "我想知道建设内容及规模是2015年棚户区改造配套基础设施建设，其中用于采煤沉陷区棚户区改造2651万元或者下达计划文号为黑发改投资[2015]228号的项目名称，你能不能告诉我", "table": "a8cb77383b0611e9abbaf40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 2, "sel": [1], "conds": [[2, 2, "2015年棚户区改造配套基础设施建设，其中用于采煤沉陷区棚户区改造2651万元。"], [3, 2, "黑发改投资[2015]228号"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [1], "conds": [[3, 2, "黑发改投资[2015]265号"], [6, 2, "双鸭山市尖山区人民法院"], [3, 2, "黑发改投资[2015]228号"], [1, 2, "双鸭山市2015年棚户区改造配套基础设施建设项目"]], "cond_conn_op": 2}}

{"question": "富兰克牌西洋参含片一盒有187.2g，这是什么公司生产的", "table": "ed0df600453d11e98318f40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 1, "sel": [5], "conds": [[4, 2, "187.2g/盒"], [2, 2, "富兰克牌西洋参含片"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [5], "conds": [[4, 2, "40g/盒"], [2, 2, "富兰克牌西洋参含片"], [4, 2, "187.2g/盒"]], "cond_conn_op": 1}}

{"question": "广州市公安局白云区分局的基层派出所二级警员岗位总共录取的人数是多少", "table": "a9597bd13b0611e9bfdef40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [5], "cond_conn_op": 1, "sel": [5], "conds": [[0, 2, "广州市公安局白云区分局"], [2, 2, "基层派出所二级警员"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [5], "sel": [5], "conds": [[2, 2, "基层派出所二级警员"], [4, 2, "金融财会类职位;从事公安财务、审计等工作"], [0, 2, "广州市公安局白云区分局"]], "cond_conn_op": 1}}



{"question": "你好啊我是学那个护理的但是不知道那个警察体育与战术训练教研部的招录对专业有没有什么要求呢", "table": "ab53defa3b0611e9b50df40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 0, "sel": [4], "conds": [[0, 2, "警察体育与战术训练教研部"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [4], "conds": [[0, 2, "公安管理系"], [0, 2, "警察体育与战术训练教研部"]], "cond_conn_op": 1}}




### 其他
{"question": "你好啊，我想问问打算招几个高中的生物和化学老师啊", "table": "a920e2403b0611e99e82f40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 2, "sel": [8], "conds": [[4, 2, "高中生物教师"], [4, 2, "高中化学教师"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [8], "conds": [[4, 2, "高中化学教师"]], "cond_conn_op": 0}}


{"question": "请问一下啊什么岗位要求助产方向的护理专业啊", "table": "ab2406263b0611e99282f40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 0, "sel": [3], "conds": [[6, 2, "护理专业（助产方向）"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [3], "conds": [[6, 2, "护理学"], [6, 2, "护理专业（助产方向）"]], "cond_conn_op": 1}}
{"question": "你好啊我是学助产的护理的专业请问下适合什么职位的专业招聘要求呢", "table": "ab2406263b0611e99282f40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 0, "sel": [3], "conds": [[6, 2, "护理专业（助产方向）"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0, 0], "sel": [3, 6], "conds": [[6, 2, "护理学"], [3, 2, "产房"]], "cond_conn_op": 1}}


{"question": "北京有几家三级甲等医院啊", "table": "aa577cc73b0611e994def40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [4], "cond_conn_op": 0, "sel": [2], "conds": [[4, 2, "三级甲等"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [4], "sel": [2], "conds": [[4, 2, "三级甲等"], [2, 2, "北京华仁医院"]], "cond_conn_op": 1}}
{"question": "那个北京有多少家那个三级甲等的医院的呀", "table": "aa577cc73b0611e994def40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [4], "cond_conn_op": 0, "sel": [2], "conds": [[4, 2, "三级甲等"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [4], "sel": [2], "conds": [[4, 2, "三级甲等"], [2, 2, "北京华仁医院"]], "cond_conn_op": 1}}

{"question": "在所有最大选课人数为100人的课程中，哪些在大学城校区？", "table": "f3487554453d11e9a4e6f40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 1, "sel": [2], "conds": [[0, 2, "大学城校区"], [3, 2, "100"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [2], "conds": [[0, 2, "航天城校区"], [2, 0, "100"], [0, 2, "大学城校区"]], "cond_conn_op": 1}}



{"question": "你好，能不能告诉我凤凰县神秘苗乡线路的建设内容以及规模啊", "table": "ab4109873b0611e9b3e1f40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 1, "sel": [2], "conds": [[0, 2, "1、凤凰县"], [1, 2, "神秘苗乡"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [2], "conds": [[1, 2, "神秘苗乡"]], "cond_conn_op": 0}}

{"question": "审核通过的3A俱乐部都有哪些？", "table": "ee6850e8453d11e9ad86f40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 1, "sel": [1], "conds": [[3, 2, "通过"], [2, 2, "AAA"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [1], "conds": [[2, 2, "AA"]], "cond_conn_op": 0}}
{"question": "有什么3A俱乐部通过了审核？", "table": "ee6850e8453d11e9ad86f40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 1, "sel": [1], "conds": [[3, 2, "通过"], [2, 2, "AAA"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [1], "conds": [[2, 2, "AA"]], "cond_conn_op": 0}}


{"question": "工程技术部和人力资源部审核之后被发现的问题是什么", "table": "ab370c003b0611e9bfcff40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [0], "cond_conn_op": 2, "sel": [2], "conds": [[1, 2, "工程技术部"], [1, 2, "人力资源部"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0], "sel": [2], "conds": [[1, 2, "人力资源部"]], "cond_conn_op": 0}}

{"question": "你知道哪些校区的缺勤率大于0.01的吗，那这些校区实际到了多少人你知道吗", "table": "ed5964c7453d11e9add5f40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [0, 0], "cond_conn_op": 0, "sel": [1, 5], "conds": [[7, 0, "0.01"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [0, 0], "sel": [1, 5], "conds": [[7, 1, "0.01"], [7, 0, "0.01"]], "cond_conn_op": 2}}

## 转换
{"question": "有多少个项目在2016年开工，次年就完工的", "table": "f59e7561453d11e9acf9f40f24344a08"}
{"sql_right": {"agg": [4], "cond_conn_op": 1, "sel": [0], "conds": [[2, 2, "2016"], [3, 2, "2017"]]}}
{"sql_pred": {"agg": [4], "sel": [0], "conds": [[2, 2, "2016.0"]], "cond_conn_op": 0}}


# 